偉大既領袖梗係要悼念喇 727

偉大既領袖梗係要悼念喇

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

PUSH

連登仔最愛國愛黨，支持一國兩制㗎嘛